光頭佬真係頭號戰犯

手牌廢就一早知
啲隊員眼見都好努力踢
美斯carry唔到，但都有做嘢
你條躝癱亂鳩咁排陣
係咪玩尋晚玩FIFA贏咗就照出返個陣？
牛頭角順嫂都知道要出阿古路、戴巴拿
屌你老母出美沙？
仆街！